機場今晚一定要走，已經失控

再係咁警察大條道理清場，聽日唔好再block

散水撚

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 睇個樣都似係警察 好明顯 請廣傳

我係散水能，以依家機場大家嘅狀態係極危險

推